有咩Window/Android平板推薦？

主要下年尾再讀書睇Notes用，有筆mark note最好，閒時睇Youtube Netflix用就夠。

Budget $3000左右大神們有冇咩推薦？

非ios既tablet 都係垃圾
筆直3000就買返ipad啦

唔通真係要等Ipad mini 5

Samsung / 屎為

Ipad加筆
唔撚使諗
其他廠垃圾

Samsung

手機都話可以用android

但日常用途既平板唔洗諗，ipad冇得輸

俾多少少買surface go

iPad 2018

新 ipad or ipad mini 幾多月推出

直接買ipad 32gb wifi 加支apple pencil 加埋都係3400唔洗 合符晒筆直